# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCRM\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-07-23 12:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2017-04-03 23:22+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: 82Flex Team <i.82@me.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.7.3\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: WEIPDCRM/apps.py:41
msgid "Django RQ"
msgstr "处理队列"

#: WEIPDCRM/apps.py:71 WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:39
msgid "New Package"
msgstr "新软件包"

#: WEIPDCRM/apps.py:74 WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:64
#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:224
#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:8
#: WEIPDCRM/views/admin/help/statistics.py:99
msgid "Statistics"
msgstr "统计信息"

#: WEIPDCRM/apps.py:75
msgid "About..."
msgstr "关于..."

#: WEIPDCRM/manage/admin/build.py:82
msgid "No enabled package available."
msgstr "无可用软件包。"

#: WEIPDCRM/manage/admin/build.py:273 WEIPDCRM/manage/admin/device_type.py:34
#: WEIPDCRM/manage/admin/os_version.py:34 WEIPDCRM/manage/admin/release.py:50
#: WEIPDCRM/manage/admin/section.py:42 WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:43
msgid "General"
msgstr "通用"

#: WEIPDCRM/manage/admin/build.py:276 WEIPDCRM/manage/admin/device_type.py:40
#: WEIPDCRM/manage/admin/os_version.py:40 WEIPDCRM/manage/admin/release.py:58
#: WEIPDCRM/manage/admin/section.py:48 WEIPDCRM/manage/admin/version.py:208
#: WEIPDCRM/templates/admin/new_change_form.html:8
msgid "History"
msgstr "历史"

#: WEIPDCRM/manage/admin/build.py:316
#, python-format
msgid "Build %s generating job has been added to the \"high\" queue."
msgstr "构建 %s 生成任务已被加入 \"high\" 队列."

#: WEIPDCRM/manage/admin/build.py:319
#, python-format
msgid "Build %s generating job has been finished."
msgstr "构建 %s 生成任务已完成."

#: WEIPDCRM/manage/admin/device_type.py:37
#: WEIPDCRM/manage/admin/os_version.py:37 WEIPDCRM/manage/admin/release.py:54
#: WEIPDCRM/manage/admin/section.py:45
msgid "Appearance"
msgstr "外观"

#: WEIPDCRM/manage/admin/package.py:46 WEIPDCRM/models/package.py:49
#: WEIPDCRM/models/package.py:61 WEIPDCRM/models/version.py:520
#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:21
msgid "Package"
msgstr "软件包"

#: WEIPDCRM/manage/admin/package.py:58 WEIPDCRM/models/os_version.py:47
#: WEIPDCRM/models/package.py:65 WEIPDCRM/models/release.py:83
#: WEIPDCRM/models/version.py:151 WEIPDCRM/models/version.py:531
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: WEIPDCRM/manage/admin/release.py:63
msgid "Cydia"
msgstr "Cydia"

#: WEIPDCRM/manage/admin/release.py:67
msgid "SEO"
msgstr "SEO"

#: WEIPDCRM/manage/admin/release.py:78 WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:92
#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:219
msgid "Common"
msgstr "常用"

#: WEIPDCRM/manage/admin/release.py:79 WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:93
#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:221
msgid "Advanced"
msgstr "进阶"

#: WEIPDCRM/manage/admin/release.py:86
#, python-format
msgid ""
"There is no active release. <a href=\"%s\">Set current release as active "
"release.</a>"
msgstr "无活跃元数据. <a href=\"%s\">设置当前元数据为活跃元数据</a>"

#: WEIPDCRM/manage/admin/section.py:36
msgid "Icon package generating job has been added to the \"default\" queue."
msgstr "图标包生成任务已被加入 \"default\" 队列."

#: WEIPDCRM/manage/admin/section.py:37
msgid "Generate icon package for selected sections"
msgstr "为选中分类生成图标包"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:47
msgid "Packages List"
msgstr "软件包列表"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:53 WEIPDCRM/manage/admin/version.py:148
msgid "Display"
msgstr "显示"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:58
msgid "Social"
msgstr "社交"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:68
msgid "Footer"
msgstr "底部栏"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:74
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:78
msgid "Server"
msgstr "服务"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:84
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:94
msgid "Frontend"
msgstr "前端"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:95
msgid "Rest API"
msgstr "Restful API"

#: WEIPDCRM/manage/admin/settings.py:96
msgid "Third-Party"
msgstr "第三方"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:86
msgid "Mark selected versions as enabled"
msgstr "标记选中版本状态为启用"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:94
msgid "Mark selected versions as disabled"
msgstr "标记选中版本状态为禁用"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:103
msgid "Hash updating job has been added to the \"high\" queue."
msgstr "哈希值更新任务已被加入 \"high\" 队列."

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:106
msgid "Hash updating job has been finished."
msgstr "哈希值更新任务已完成."

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:108
msgid "Update hashes of selected versions"
msgstr "更新选中版本的哈希值"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:144
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:152
#: WEIPDCRM/templates/admin/device_type/change_form.html:7
#: WEIPDCRM/templates/admin/os_version/change_form.html:7
#: WEIPDCRM/templates/admin/release/change_form.html:8
#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:29
msgid "Links"
msgstr "链接"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:156
msgid "Compatibility"
msgstr "兼容性"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:161 WEIPDCRM/models/version.py:545
msgid "Maintainer"
msgstr "维护者"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:165 WEIPDCRM/models/version.py:632
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:169 WEIPDCRM/models/version.py:653
msgid "Sponsor"
msgstr "发起者"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:174 WEIPDCRM/models/device_type.py:56
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:178
msgid "Relations"
msgstr "关联"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:182
msgid "Other Relations"
msgstr "其它关联"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:187 WEIPDCRM/models/version.py:251
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:191
msgid "Hash"
msgstr "哈希值"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:196
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:200
msgid "Make"
msgstr "编译"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:204
msgid "Development"
msgstr "开发"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:220
msgid "Contact"
msgstr "联系"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:222
msgid "File System"
msgstr "文件系统"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:223
msgid "Others"
msgstr "其它"

#: WEIPDCRM/manage/admin/version.py:256
#, python-format
msgid "%s storage updating job has been added to the \"high\" queue."
msgstr "%s 存储更新任务已被加入 \"high\" 队列."

#: WEIPDCRM/models/build.py:45 WEIPDCRM/models/os_version.py:52
msgid "Build"
msgstr "构建"

#: WEIPDCRM/models/build.py:46
msgid "Builds"
msgstr "构建"

#: WEIPDCRM/models/build.py:51
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: WEIPDCRM/models/build.py:56 WEIPDCRM/models/device_type.py:42
#: WEIPDCRM/models/os_version.py:43 WEIPDCRM/models/package.py:58
#: WEIPDCRM/models/release.py:47 WEIPDCRM/models/section.py:59
#: WEIPDCRM/models/version.py:173
msgid "Created At"
msgstr "创建于"

#: WEIPDCRM/models/build.py:61 WEIPDCRM/models/setting.py:106
msgid "Active Release"
msgstr "活跃元数据"

#: WEIPDCRM/models/build.py:67
msgid "Job ID"
msgstr "任务 ID"

#: WEIPDCRM/models/build.py:76
msgid "Details"
msgstr "详情"

#: WEIPDCRM/models/build.py:79
msgid ""
"Tell others what did you do this time before you rebuild the repository."
msgstr "请描述重新构建该存储库的理由."

#: WEIPDCRM/models/debian_package.py:69
msgid "Not a Debian Package"
msgstr "不是一个 Debian 软件包"

#: WEIPDCRM/models/debian_package.py:97 WEIPDCRM/models/debian_package.py:101
#: WEIPDCRM/models/debian_package.py:143
msgid "Malformed Debian Package"
msgstr "受损的 Debian 软件包"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:35
msgid "Device Type"
msgstr "设备类型"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:36
msgid "Device Types"
msgstr "设备类型"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:40 WEIPDCRM/models/os_version.py:41
#: WEIPDCRM/models/version.py:168
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:46
msgid "Descriptor"
msgstr "描述符"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:48
msgid "Example: iPhone 7 Plus"
msgstr "例: iPhone 7 Plus"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:51
msgid "Subtype"
msgstr "子类型"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:53
msgid "Example: iPhone9,2"
msgstr "例: iPhone9,2"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:58
msgid "Example: A1661/A1784/A1785"
msgstr "例: A1661/A1784/A1785"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:65 WEIPDCRM/models/os_version.py:60
#: WEIPDCRM/models/section.py:75 WEIPDCRM/models/version.py:284
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: WEIPDCRM/models/device_type.py:68 WEIPDCRM/models/os_version.py:63
#: WEIPDCRM/models/release.py:148 WEIPDCRM/models/section.py:78
#: WEIPDCRM/models/setting.py:402 WEIPDCRM/models/version.py:261
msgid "Choose an Icon (*.png) to upload"
msgstr "请选择并上传一个图标 (*.png)"

#: WEIPDCRM/models/os_version.py:36
msgid "iOS Version"
msgstr "iOS 版本"

#: WEIPDCRM/models/os_version.py:37
msgid "iOS Versions"
msgstr "iOS 版本"

#: WEIPDCRM/models/os_version.py:49
msgid "Example: 10.2"
msgstr "例: 10.2"

#: WEIPDCRM/models/os_version.py:54
msgid "Example: 14C92/11A466"
msgstr "例: 14C92/11A466"

#: WEIPDCRM/models/package.py:50
msgid "Packages"
msgstr "软件包"

#: WEIPDCRM/models/package.py:54 WEIPDCRM/models/section.py:61
#: WEIPDCRM/models/version.py:620
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: WEIPDCRM/models/package.py:70 WEIPDCRM/models/section.py:54
#: WEIPDCRM/models/version.py:585
msgid "Section"
msgstr "分类"

#: WEIPDCRM/models/package.py:73 WEIPDCRM/models/version.py:259
msgid "Online Icon"
msgstr "在线图标"

#: WEIPDCRM/models/package.py:78 WEIPDCRM/models/release.py:126
#: WEIPDCRM/models/version.py:564
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: WEIPDCRM/models/package.py:83 WEIPDCRM/models/version.py:317
msgid "Download Times"
msgstr "下载次数"

#: WEIPDCRM/models/release.py:41
msgid "Release"
msgstr "元数据"

#: WEIPDCRM/models/release.py:42
msgid "Releases"
msgstr "元数据"

#: WEIPDCRM/models/release.py:52 WEIPDCRM/models/version.py:849
msgid "Origin"
msgstr "初始"

#: WEIPDCRM/models/release.py:54
msgid ""
"This is used by Cydia as the name of the repository as shown in the source "
"editor (and elsewhere). This should be a longer, but not insanely long, "
"description of the repository."
msgstr ""
"Cydia 将该字段显示于源代码编辑器 (以及其他地方) 中. 这应该存储库的一个较长"
"的, 但不是非常长的描述性名称. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:61
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: WEIPDCRM/models/release.py:63
msgid ""
"On the package list screens, Cydia shows what repository and section "
"packages came from. This location doesn't have much room, though, so this "
"field should contain a shorter/simpler version of the name of the repository "
"that can be used as a tag."
msgstr ""
"在软件包列表界面上, Cydia 会显示该软件包来自于哪个存储库和分类. 但是, 这个位"
"置没有太多空间, 因此该字段应包含可用作标记的存储库名称的较短或较简单的版本. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:71
msgid "Suite"
msgstr "套装"

#: WEIPDCRM/models/release.py:73
msgid ""
"Just set this to \"stable\". This field might not be required, but who "
"really knows? I, for certain, do not."
msgstr "只需要设置为 \"stable\" 即可, 具体作用不明确. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:75
msgid "stable"
msgstr "stable"

#: WEIPDCRM/models/release.py:85
msgid ""
"This is an arbitrary version number that nothing actually parses. I am going "
"to look into seeing how required it is."
msgstr "这是一个可随意填写的版本号数值. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:87
msgid "0.0.1-1"
msgstr "0.0.1-1"

#: WEIPDCRM/models/release.py:91
msgid "Codename"
msgstr "代号"

#: WEIPDCRM/models/release.py:95
msgid ""
"In an \"automatic\" repository you might store multiple distributions of "
"software for different target systems. For example: apt.saurik.com's main "
"repository houses content both for desktop Debian Etch systems as well as "
"the iPhone. This codename then describes what distribution we are currently "
"looking for."
msgstr ""
"在 \"自动\" 存储库中, 您可以为不同的目标系统存储多个发行版本. 例如: \"apt."
"saurik.com\" 的主存储库包含桌面版 Debian Etch 系统以及 iPhone 平台的内容. 这"
"个代号描述了我们目前正在寻找什么发行版. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:103
msgid "Architectures"
msgstr "架构"

#: WEIPDCRM/models/release.py:105
msgid ""
"To verify a repository is for the specific device you are working with APT "
"looks in the release file for this list. You must specify all of the "
"architectures that appear in your Packages file here. Again, we use darwin-"
"arm for 1.1.x and iphoneos-arm for 2.x."
msgstr "只需要设置为 \"iphoneos-arm\" 即可, 代表 iOS 平台. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:109
msgid "iphoneos-arm"
msgstr "iphoneos-arm"

#: WEIPDCRM/models/release.py:114
msgid "Components"
msgstr "组件"

#: WEIPDCRM/models/release.py:116
msgid ""
"Just set this to \"main\". This field might not be required, but who really "
"knows? I, for certain, do not."
msgstr "只需要设置为 \"main\" 即可. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:118
msgid "main"
msgstr "main"

#: WEIPDCRM/models/release.py:128
msgid ""
"On the package source screen a short description is listed of the "
"repository. This description may eventually work similarly to that of a "
"package (with a long/short variety and the aforementioned encoding), but for "
"right now only the shorter description is displayed directly on the list."
msgstr "在软件包源信息部分上, 会列出存储库的简短说明. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:135
msgid "Keywords"
msgstr "关键词"

#: WEIPDCRM/models/release.py:137
msgid "Separated by commas."
msgstr "以英文半角逗号分隔. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:145
msgid "Repository Icon"
msgstr "存储库图标"

#: WEIPDCRM/models/release.py:154
msgid "Support"
msgstr "支持"

#: WEIPDCRM/models/release.py:156
msgid "Official site to provide support."
msgstr "用于提供技术支持的官方网站. "

#: WEIPDCRM/models/release.py:162
msgid "E-mail"
msgstr "电子邮箱"

#: WEIPDCRM/models/release.py:164
msgid "Maintainer's E-mail to provide support."
msgstr "维护者用于提供技术支持的电子邮箱. "

#: WEIPDCRM/models/section.py:39
msgid "Section name should not contain any underscore."
msgstr "分类名称不应该包含下划线. "

#: WEIPDCRM/models/section.py:55
msgid "Sections"
msgstr "分类"

#: WEIPDCRM/models/section.py:63
msgid ""
"This is a general field that gives the package a category based on the "
"software that it installs. You will not be able to edit its name after "
"assigning any package under it."
msgstr ""
"这是一个通用字段, 它根据安装的软件为软件包提供了一个类别. 在分配给了任何软件"
"包后, 您将无法编辑其名称. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:45
msgid "Only these characters are allowed: 0-9A-Za-z_.-/"
msgstr "只允许这些字符: 0-9A-Za-z_.-/"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:54
msgid "Path alias should be prefixed and suffixed by slash chars."
msgstr "路径别名需要以斜杠开始, 以斜杠结尾. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:63
msgid "Path alias should be suffixed by a slash char."
msgstr "路径别名需要以斜杠结尾. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:74
#, python-format
msgid "Cannot find command 'gpg': %s"
msgstr "找不到命令 \"gpg\": %s"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:79
msgid "Only Nginx is supported now."
msgstr "目前仅支持 Nginx. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:84
msgid "Pdiffs is not supported now."
msgstr "目前还不支持 pdiffs. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:89
msgid "Rest API is not supported now."
msgstr "目前还不支持 Restful API."

#: WEIPDCRM/models/setting.py:102
msgid "Setting"
msgstr "设置"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:103
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:111
msgid ""
"Each repository should have an active release, otherwise it will not be "
"recognized by any advanced package tools."
msgstr ""
"每个存储库都需要活跃的元数据, 否则它将不能被 Cydia 等包管理工具所识别. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:116
msgid "Packages Compression"
msgstr "软件包列表压缩方式"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:118
msgid "Plain"
msgstr "纯文本 (不压缩)"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:119
msgid "Gzip"
msgstr "gz 压缩"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:120
msgid "Plain and Gzip"
msgstr "纯文本和 gz 压缩"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:121
msgid "Bzip"
msgstr "bz2 压缩"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:122
msgid "Plain and Bzip"
msgstr "纯文本和 bz2 压缩"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:123
msgid "Gzip and Bzip"
msgstr "gz 和 bz2 压缩"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:124
msgid "All (Recommended)"
msgstr "全部压缩方式 (推荐)"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:128
msgid ""
"Please change the compression method if error occurred when try to rebuild "
"the list."
msgstr "如果构建时出现问题, 请修改此处支持的压缩方式. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:132
msgid "Packages Validation"
msgstr "软件包校验"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:134
msgid "No validation"
msgstr "无校验"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:135 WEIPDCRM/models/version.py:292
msgid "MD5Sum"
msgstr "MD5Sum"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:136
msgid "MD5Sum & SHA1"
msgstr "MD5Sum & SHA1"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:137
msgid "MD5Sum & SHA1 & SHA256 (Recommended)"
msgstr "MD5Sum & SHA1 & SHA256 (推荐)"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:138
msgid "MD5Sum & SHA1 & SHA256 & SHA512"
msgstr "MD5Sum & SHA1 & SHA256 & SHA512"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:142
msgid "You need to update hashes manually."
msgstr "如果您修改了此设置, 您需要手动更新各软件包的哈希值. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:146
msgid "Downgrade Support"
msgstr "降级支持"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:148
msgid "Allow multiple versions to exist in the latest package list."
msgstr "允许同一软件包的多个启用版本在最新软件包列表中出现. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:153
msgid "Auto Depiction"
msgstr "自动展示页"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:155
msgid "Check it to generate awesome depiction page for each version."
msgstr "选中后将为软件包的每个版本生成酷炫的展示页面. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:160
msgid "Atomic Storage"
msgstr "原子存储"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:162
msgid "Generate a new copy of package after editing control columns."
msgstr ""
"每当需要修改软件包信息并同步到软件包 control 数据的时候, 为软件包生成修改后的"
"新副本, 而不是覆盖原文件. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:168
msgid "Resources Alias"
msgstr "资源目录别名"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:169
msgid ""
"You can specify alias for resources path in Nginx or other HTTP servers, "
"which is also necessary for CDN speedup."
msgstr ""
"您可以为资源路径指定在 Nginx 或其它 HTTP 反向代理中设置的别名, 这在使用 CDN "
"进行目录级别加速时非常有效. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:179
msgid "Enable pdiffs"
msgstr "启用 pdiffs"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:180
msgid ""
"If package list is extremely large, you should enable this to allow "
"incremental update."
msgstr "如果软件包列表非常巨大, 启用它将允许列表的增量更新. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:187
msgid "Enable Rest API"
msgstr "启用 Restful API"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:188
msgid ""
"Upload packages using HTTP, manage your repositories, snapshots, published "
"repositories etc."
msgstr "允许使用 Restful API 上传软件包, 管理存储库, 截图, 并进行构建等操作. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:195
msgid "Enable GPG Signature"
msgstr "启用 GPG 签名"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:196
msgid ""
"Verify the integrity of the repository. Run 'gpg --gen-key' before you "
"enable this feature."
msgstr ""
"允许包管理工具验证该存储库的完整性. 在启用本功能前, 请先运行 \"gpg --gen-key"
"\". "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:203
msgid "Web Server"
msgstr "Web 服务"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:205
msgid "Nginx"
msgstr "Nginx"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:206
msgid "Apache"
msgstr "Apache"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:207
msgid "Tomcat"
msgstr "Tomcat"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:210
msgid "This will help DCRM redirect download request properly."
msgstr "调整 DCRM 分发软件包资源回应的策略. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:216
msgid "Redirect Methods"
msgstr "跳转方式"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:218
msgid "None"
msgstr "不跳转"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:219
msgid "Moved"
msgstr "重定向"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:220
msgid "Accel"
msgstr "反向加速"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:222
msgid ""
"None - Read resources and return, without partical support, not recommended."
"<br />Moved - Return 301/302 responses and redirect to the real resource "
"urls.<br />Accel - Redirect resource requests to WEB servers without "
"changing urls."
msgstr ""
"无 - 读取资源并返回, 不支持 Range 回源, 不推荐. <br />重定向 - 返回 301/302 "
"响应头并重定向到真正的资源URL, 让 Nginx 返回数据. <br />反向加速 - 将资源请求"
"通知到反向代理进行读取而不更改URL. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:231
msgid "Redirect Prefix"
msgstr "跳转前缀"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:235
msgid ""
"Changing scheme and host of the url in package downloading requests, which "
"is useful for load balancing or CDN speedup.<br />Example: https://"
"cdn.82flex.com/"
msgstr ""
"为软件包下载请求中的 URL 修改其 scheme 和 host, 这对于负载均衡与 CDN 加速有很"
"大帮助. <br />例: https://cdn.82flex.com/"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:244
msgid "Download Count"
msgstr "下载计数"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:245
msgid ""
"Count every download. You should configure Nginx or other Web servers before "
"you enable this feature."
msgstr ""
"每一次下载都会计入下载次数中. 启用本功能前, 需要配置 Nginx 或其它 HTTP 反向代"
"理, 使资源目录不可被直接访问而是通过 Django 处理. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:254
msgid "Cydia Only"
msgstr "限制 Cydia 访问"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:255
msgid ""
"Protect downloading from any other tools except Cydia. You should configure "
"Nginx or other Web servers before you enable this feature."
msgstr ""
"保护资源目录, 不允许 Cydia 以外的用户代理访问. 启用本功能前, 需要正确配置 "
"Nginx 或其它 HTTP 反向代理, 使资源目录不可被直接访问而是通过 Django 处理. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:264
#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:18
msgid "Comments"
msgstr "评论模块"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:265
msgid "Enable comments module"
msgstr "启用评论模块"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:269
msgid "Social Module"
msgstr "社交模块"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:270
msgid "Enable social module"
msgstr "启用社交模块"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:274
msgid "QQ Group Name"
msgstr "QQ 群名称"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:280
msgid "QQ Group URL"
msgstr "QQ 群加群 URL"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:281
msgid "Display QQ group link on the package info page."
msgstr "在软件包详情页面显示 QQ 群加群链接. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:290
msgid "Weibo Name"
msgstr "微博名称"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:296
msgid "Weibo URL"
msgstr "微博 URL"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:297
msgid "Display Weibo link on the package info page."
msgstr "在软件包详情页面显示微博关注链接. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:306
msgid "Alipay URL"
msgstr "支付宝 URL"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:307
msgid "Display \"Donate via Alipay\" link on the package info page."
msgstr "在软件包详情页显示 \"通过支付宝捐助\" 链接. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:316
msgid "Twitter Name"
msgstr "Twitter 名称"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:322
msgid "Twitter URL"
msgstr "Twitter 个人主页 URL"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:323
msgid "Display Twitter link on the package info page."
msgstr "在软件包详情页面显示 Twitter 链接. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:332
msgid "Facebook Name"
msgstr "Facebook 名称"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:338
msgid "Telegram Name"
msgstr "Telegram 名称"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:344
msgid "Telegram URL"
msgstr "Telegram URL"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:345
msgid "Display Telegram link on the package info page."
msgstr "在软件包详情页面显示 Telegram 链接. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:354
msgid "Facebook URL"
msgstr "Facebook URL"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:355
msgid "Display Facebook link on the package info page."
msgstr "在软件包详情页面显示 Facebook 链接. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:364
msgid "Paypal URL"
msgstr "Paypal URL"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:365
msgid "Display \"Donate via Paypal\" link on the package info page."
msgstr "在软件包详情页面显示 \"通过 Paypal 捐助\" 链接. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:374
msgid "Starting Year of Copyright"
msgstr "版权开始年份"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:375
msgid "Leave blank to display current year."
msgstr "留空以显示当前年份"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:380
msgid "Copyright Name"
msgstr "版权所有人名称"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:381
msgid ""
"Corpyright name is displayed on the footer, leave a blank will display the "
"source name."
msgstr "版权所有人名称显示在页面底部, 留空将显示存储库名称. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:387
msgid "ICP Number"
msgstr "ICP 备案号"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:388
msgid "The ICP Number displayed on the footer."
msgstr "ICP 备案号显示在页面底部. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:394
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:395
msgid "Enable version history module"
msgstr "启用版本历史模块"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:399
msgid "Favicon"
msgstr "Favicon"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:407
msgid "Notice"
msgstr "提示"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:411 WEIPDCRM/models/setting.py:418
msgid ""
"HTML Displayed on the frontend widget and the auto depiction page (mobile)."
msgstr "显示在前端浮动组件区域的自定义 HTML 内容. "

#: WEIPDCRM/models/setting.py:414
msgid "Advertisement"
msgstr "广告位"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:421
msgid "External Statistics"
msgstr "外部统计代码"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:425
msgid "Invisible statistic code."
msgstr "不可见统计代码"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:428
msgid "Internal Statistics"
msgstr "内部统计代码"

#: WEIPDCRM/models/setting.py:432
msgid "Statistics code of view information at statistics page."
msgstr "在统计页面上用于显示统计结果的统计代码. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:88
msgid ""
"We recommend using a reverse-domain name style string (i.e., com.domainname."
"appname)."
msgstr "这里推荐使用逆序主机名风格的字符串 (即 com.domainname.appname). "

#: WEIPDCRM/models/version.py:100
msgid "Invalid version number."
msgstr "无效的版本数值. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:111
msgid "Name cannot contain < or >."
msgstr "名称中不得包含 \"<\" 或 \">\". "

#: WEIPDCRM/models/version.py:124
#, python-format
msgid "Cannot parse package relationship \"%s\""
msgstr "无法解析软件包关联 \"%s\""

#: WEIPDCRM/models/version.py:130
msgid "Enter a valid url of the bug tracking system."
msgstr "请输入用于 bug 追踪系统的有效 URL. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:152
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: WEIPDCRM/models/version.py:233
msgid "OS Compatibility"
msgstr "iOS 兼容性"

#: WEIPDCRM/models/version.py:238
msgid "Device Compatibility"
msgstr "设备兼容性"

#: WEIPDCRM/models/version.py:244
msgid "Update Logs"
msgstr "更新日志"

#: WEIPDCRM/models/version.py:285
msgid "If there is no \"Online Icon\", this field will be taken."
msgstr "如果 \"在线图标\" 不存在, 则此字段会被使用. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:297
msgid "SHA1"
msgstr "SHA1"

#: WEIPDCRM/models/version.py:302
msgid "SHA256"
msgstr "SHA256"

#: WEIPDCRM/models/version.py:307
msgid "SHA512"
msgstr "SHA512"

#: WEIPDCRM/models/version.py:312
msgid "Size"
msgstr "尺寸"

#: WEIPDCRM/models/version.py:314
msgid "The exact size of the package, in bytes."
msgstr "软件包的准确尺寸, 以字节为单位. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:321
msgid "Installed-Size"
msgstr "安装尺寸"

#: WEIPDCRM/models/version.py:325
msgid ""
"The approximate total size of the package's installed files, in KiB units."
msgstr "软件包安装后的大致尺寸, 以 KiB 为单位. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:522
msgid ""
"This is the \"identifier\" of the package. This should be, entirely in lower "
"case, a reversed hostname (much like a \"bundleIdentifier\" in Apple's Info."
"plist files)."
msgstr ""
"这是软件包的 \"标识符\". 全小写, 是一个逆序主机名 (很像 Apple 的 Info.plist "
"文件中的 \"bundleIdentifier\"). "

#: WEIPDCRM/models/version.py:533
msgid ""
"A package's version indicates two separate values: the version of the "
"software in the package, and the version of the package itself. These "
"version numbers are separated by a hyphen."
msgstr ""
"软件包的版本表示两个单独的值: 包中包含的应用程序的版本和软件包本身的版本. 这"
"些版本号由连字符分隔. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:536
msgid "1.0-1"
msgstr "1.0-1"

#: WEIPDCRM/models/version.py:549
msgid ""
"It is typically the person who created the package, as opposed to the author "
"of the software that was packaged."
msgstr "通常来说, 这是软件包创建者的名称, 而不是被打包的软件本体的作者. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:557
msgid "Maintainer Email"
msgstr "维护者电子邮箱"

#: WEIPDCRM/models/version.py:568
msgid ""
"The first line (after the colon) should contain a short description to be "
"displayed on the package lists underneath the name of the package. "
"Optionally, one can choose to replace that description with an arbitrarily "
"long one that will be displayed on the package details screen."
msgstr ""
"第一行 (冒号后面) 应该包含一个简短描述, 它将显示在软件包条目的名称下方. 或"
"者, 您也可以选择用任意长度的描述, 它将显示在软件包的详情页中. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:575
msgid "Rich Description"
msgstr "富文本描述"

#: WEIPDCRM/models/version.py:579
msgid "HTML Displayed on the auto depiction page (mobile)."
msgstr ""
"自动生成的详情页上将会显示这一段支持 HTML 的富文本描述, 以替代纯文本普通描"
"述. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:589
msgid ""
"Under the \"Install\" tab in Cydia, packages are listed by \"Section\". If "
"you would like to encode a space into your section name, use an underscore "
"(Cydia will automatically convert these)."
msgstr ""
"在 Cydia 的 \"安装\" 选项卡下, 软件包会按 \"分类\" 列出. 如果您想将空格编码到"
"名称中, 请使用下划线 (Cydia 将自动转换这些空格). "

#: WEIPDCRM/models/version.py:595
msgid "Tag"
msgstr "标签"

#: WEIPDCRM/models/version.py:598
msgid ""
"List of tags describing the qualities of the package. The description and "
"list of supported tags can be found in the debtags package."
msgstr "描述软件包特性的标签列表. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:604
msgid "Architecture"
msgstr "架构"

#: WEIPDCRM/models/version.py:608
msgid ""
"This describes what system a package is designed for, as .deb files are used "
"on everything from the iPhone to your desktop computer. The correct value "
"for iPhoneOS 1.0.x/1.1.x is \"darwin-arm\". If you are deploying to iPhoneOS "
"1.2/2.x you should use \"iphoneos-arm\"."
msgstr "只需要设置为 \"iphoneos-arm\" 即可, 代表 iOS 平台. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:624
msgid ""
"When the package is shown in Cydia's lists, it is convenient to have a "
"prettier name. This field allows you to override this display with an "
"arbitrary string. This field may change often, whereas the \"Package\" field "
"is fixed for the lifetime of the package."
msgstr ""
"当软件包在 Cydia 的列表中显示时, 有一个美观的名字是很方便的. 此字段允许您用任"
"意字符串替代软件包本来的名字用于显示. 此字段可以经常更改, 而 \"标识符\" 字段"
"在软件包的整个生命周期内是固定的. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:629
msgid "Untitled Package"
msgstr "未命名软件包"

#: WEIPDCRM/models/version.py:636
msgid ""
"In contrast, the person who wrote the original software is called the "
"\"author\". This name will be shown underneath the name of the package on "
"the details screen. The field is in the same format as \"Maintainer\"."
msgstr ""
"软件包中包含的应用程序的原作者被称作 \"作者\", 作者名称将被显示在详情页软件包"
"名称的正下方. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:646
msgid "Author Email"
msgstr "作者电子邮箱"

#: WEIPDCRM/models/version.py:657
msgid ""
"Finally, there might be someone who is simply providing the influence or the "
"cash to make the package happen. This person should be listed here in the "
"form of \"Maintainer\" except using a resource URI instead of an e-mail "
"address."
msgstr "最后, 可能有人仅仅提供影响力或财力, 促成了软件包的发布. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:667
msgid "Sponsor Site"
msgstr "发起者网址"

#: WEIPDCRM/models/version.py:674
msgid "Depiction"
msgstr "展示页"

#: WEIPDCRM/models/version.py:677
msgid ""
"This is a URL that is loaded into an iframe, replacing the Description: and "
"Homepage: ."
msgstr ""
"展示页是用于替代 \"描述\" 和 \"首页\" 的, 在详情页中显示的页面, 你可以填写任"
"意 URL, 它将被加载到 iframe 中. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:681
msgid "Custom Depiction"
msgstr "自定义展示页"

#: WEIPDCRM/models/version.py:682
msgid "Exclude this version from Auto Depiction feature."
msgstr ""
"如果此字段不为空, 该软件包版本将不使用 \"自动展示页\" 功能所提供的展示页 "
"URL. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:686
msgid "Homepage"
msgstr "首页"

#: WEIPDCRM/models/version.py:690
msgid ""
"Cydia supports a \"More Info\" field on the details screen that shunts users "
"off to a website of the packager's choice."
msgstr ""
"Cydia 支持在详情页上提供 \"更多信息\" 字段，将用户引导到供应商提供的网站. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:696
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: WEIPDCRM/models/version.py:708
msgid ""
"Sets the importance of this package in relation to the system as a whole.  "
"Common priorities are required, standard, optional, extra, etc."
msgstr ""
"设置软件包对于系统整体来说的优先级. 通常的属性 (优先级从高到低) 有 required, "
"standard, optional, extra 等. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:713
msgid "Essential"
msgstr "必需"

#: WEIPDCRM/models/version.py:723
msgid ""
"This field is usually only needed when the answer is yes. It denotes a "
"package that is required for proper operation of the system. Dpkg or any "
"other installation tool will not allow an Essential package to be removed "
"(at least not without using one of the force options)."
msgstr ""
"这个字段通常只有当答案是肯定时才需要. 它表示该软件包是系统正常运行所必需的一"
"个包. Dpkg 或任何其他安装工具将不允许删除基本包 (如果不使用强制选项的话). "

#: WEIPDCRM/models/version.py:730
msgid "Depends"
msgstr "依赖"

#: WEIPDCRM/models/version.py:733
msgid ""
"List of packages that are required for this package to provide a non-trivial "
"amount of functionality. The package maintenance software will not allow a "
"package to be installed if the packages listed in its Depends field aren't "
"installed (at least not without using the force options).  In an "
"installation, the postinst scripts of packages listed in Depends fields are "
"run before those of the packages which depend on them. On the opposite, in a "
"removal, the prerm script of a package is run before those of the packages "
"listed in its Depends field."
msgstr ""
"这个列表包含了安装所必需的其它软件包. 如果这些软件包有任何一个缺失, 包管理器"
"将自动搜寻并将它们添加到安装队列中. 如果这些软件包有任何一个未能安装, 且在所"
"有已记录的软件源中找不到相应记录, 则安装过程无法继续. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:749
msgid "Pre-Depends"
msgstr "前置依赖"

#: WEIPDCRM/models/version.py:752
msgid ""
"List of packages that must be installed and configured before this one can "
"be installed. This is usually used in the case where this package requires "
"another package for running its preinst script."
msgstr ""
"这个列表也包含了安装所必需的其它软件包. 和 \"依赖\" 不同的是, 在 \"preinst\" "
"脚本执行之前, 它就依赖于列出的软件包. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:762
msgid "Recommends"
msgstr "推荐"

#: WEIPDCRM/models/version.py:765
msgid ""
"Lists packages that would be found together with this one in all but unusual "
"installations. The package maintenance software will warn the user if they "
"install a package without those listed in its Recommends field."
msgstr ""
"列出推荐的其它软件包, 如果他们安装的软件包没有在其 \"推荐\" 字段中列出的软件"
"包, 包管理器会警告用户. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:775
msgid "Suggests"
msgstr "建议"

#: WEIPDCRM/models/version.py:778
msgid ""
"Lists packages that are related to this one and can perhaps enhance its "
"usefulness, but without which installing this package is perfectly "
"reasonable."
msgstr ""
"列出相关的其它软件包, 也许可以增强它的实用性, 但没有它们, 安装也是完全合理"
"的. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:787
msgid "Breaks"
msgstr "故障"

#: WEIPDCRM/models/version.py:790
msgid ""
"Lists packages that this one breaks, for example by exposing bugs when the "
"named packages rely on this one. The package maintenance software will not "
"allow broken packages to be configured; generally the resolution is to "
"upgrade the packages named in a Breaks field."
msgstr ""
"列出如果安装该软件包, 有哪些其它软件包可能会受到负面影响. 例如, 它会造成某个"
"其它软件包的非致命性 bug 的发生. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:801
msgid "Conflicts"
msgstr "冲突"

#: WEIPDCRM/models/version.py:804
msgid ""
"Lists packages that conflict with this one, for example by containing files "
"with the same names. The package maintenance software will not allow "
"conflicting packages to be installed at the same time. Two conflicting "
"packages should each include a Conflicts line mentioning the other."
msgstr ""
"列出与此冲突的软件包, 例如通过包含具有相同名称的文件. 包管理器不允许同时安装"
"冲突软件包. 两个相互冲突的软件包应该每个都包含并提及另一个. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:815
msgid "Replaces"
msgstr "替换"

#: WEIPDCRM/models/version.py:818
msgid ""
"List of packages files from which this one replaces. This is used for "
"allowing this package to overwrite the files of another package and is "
"usually used with the Conflicts field to force removal of the other package, "
"if this one also has the same files as the conflicted package."
msgstr ""
"列出此软件包可替换掉的其它软件包. 通常它会允许此软件包覆盖其它软件包的文件, "
"通常来说与 \"冲突\" 一同使用, 可以将其它软件包强制卸载. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:829
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: WEIPDCRM/models/version.py:832
msgid ""
"This is a list of virtual packages that this one provides. Usually this is "
"used in the case of several packages all providing the same service. For "
"example, sendmail and exim can serve as a mail server, so they provide a "
"common package (\"mail-transport-agent\") on which other packages can "
"depend. This will allow sendmail or exim to serve as a valid option to "
"satisfy the dependency.  This prevents the packages that depend on a mail "
"server from having to know the package names for all of them, and using '|' "
"to separate the list."
msgstr "列出此软件包可提供的来自其它软件包的功能及服务. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:853
msgid "The name of the distribution this package is originating from."
msgstr "此软件包分发来源的发布名称. "

#: WEIPDCRM/models/version.py:857
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: WEIPDCRM/models/version.py:861
msgid ""
"The name of the source package that this binary package came from, if it is "
"different than the name of the package itself. If the source version differs "
"from the binary version, then the source-name will be followed by a source-"
"version in parenthesis."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:869
msgid "Build-Essential"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:879
msgid ""
"This field is usually only needed when the answer is yes, and is commonly "
"injected by the archive software.  It denotes a package that is required "
"when building other packages."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:884
msgid "Bugs"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:888
msgid ""
"The url of the bug tracking system for this package. The current used format "
"is bts-type://bts-address, like debbugs://bugs.debian.org."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:897
msgid "Multi-Arch"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:907
msgid ""
"This field is used to indicate how this package should behave on a multi-"
"arch installations.<br /><ul><li>no - This value is the default when the "
"field is omitted, in which case adding the field with an explicit no value "
"is generally not needed.</li><li>same - This package is co-installable with "
"itself, but it must not be used to satisfy the dependency of any package of "
"a different architecture from itself.</li><li>foreign - This package is not "
"co-installable with itself, but should be allowed to satisfy a non-arch-"
"qualified dependency of a package of a different arch from itself (if a "
"dependency has an explicit arch-qualifier then the value foreign is ignored)."
"</li><li>allowed - This allows reverse-dependencies to indicate in their "
"Depends field that they accept this package from a foreign architecture by "
"qualifying the package name with :any, but has no effect otherwise.</li></ul>"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:929
msgid "Subarchitecture"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:939
msgid "Kernel-Version"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:949
msgid "Installer-Menu-Item"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:952
msgid ""
"These fields are used by the debian-installer and are usually not needed. "
"See /usr/share/doc/debian-installer/devel/modules.txt from the debian-"
"installer package for more details about them."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:959
msgid "Built-Using"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:962
msgid ""
"This field lists extra source packages that were used during the build of "
"this binary package.  This is an indication to the archive maintenance "
"software that these extra source packages must be kept whilst this binary "
"package is maintained. This field must be a list of source package names "
"with strict '=' version relationships.  Note that the archive maintenance "
"software is likely to refuse to accept an upload which declares a Built-"
"Using relationship which cannot be satisfied within the archive."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:977
msgid "Built-For-Profiles"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:980
msgid ""
"This field specifies a whitespace separated list of build profiles that this "
"binary packages was built with."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:988
msgid "Gallery"
msgstr ""

#: WEIPDCRM/models/version.py:992
msgid "You can manage screenshots in Photologue."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/templates/admin/build/change_action.html:7
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: WEIPDCRM/templates/admin/build/change_action.html:11
msgid "Build Now"
msgstr "立即构建"

#: WEIPDCRM/templates/admin/build/change_list.html:10
msgid "Build Active Release"
msgstr "构建活跃元数据"

#: WEIPDCRM/templates/admin/device_type/change_form.html:10
msgid "List of iOS Devices"
msgstr "iOS 设备列表"

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/about.html:7
#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:7
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:38
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:7
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/about.html:15
msgid "About DCRM"
msgstr "关于 DCRM"

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/about.html:18
msgid "Darwin Cydia Repository Manager (DCRM)"
msgstr "Darwin Cydia 存储库管理器 (DCRM)"

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/about.html:20
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            Version: %(version)s<br />\n"
"            Open source Repository Manager for Cydia™/APT.<br /><br />\n"
"            <!-- We strongly recommend you to use https instead of http to "
"ensure transfer security.<br /-->\n"
"            Designer: <a href=\"http://weibo.com/82flex\">@i_82</a><br />\n"
"            Frontend: <a href=\"http://weibo.com/jacky189\">@0xJacky</a><br /"
">\n"
"            Special Thanks: <a href=\"https://twitter.com/saurik\">Saurik</"
"a>/<a href=\"https://www.djangoproject.com/\">Django</a>/<a href=\"https://"
"github.com/darklow/django-suit\">Django Suit</a>/<a href=\"https://github."
"com/ui/django-rq\">Django RQ</a><br /><br />\n"
"            Copyright &copy; 2017 82Flex.com All Rights Reserved.<br />\n"
"            "
msgstr ""

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/about.html:30
msgid ""
"This program is free software, you can redistribute it and/or modify it "
"under the terms of the <a href=\"http://www.gnu.org/licenses\">GNU Affero "
"General Public License</a> as published by the Free Software Foundation "
"either version 3 of the License."
msgstr ""

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:8
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:15
msgid "DataBase Status"
msgstr "数据库状态"

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:25
msgid "Repo Statistics"
msgstr "存储库统计信息"

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:40
msgid "Are you sure to clean the cache?"
msgstr "您确定要清理缓存吗? "

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:51
msgid "Cache cleanup completed!"
msgstr "缓存清理成功! "

#: WEIPDCRM/templates/admin/help/statistics.html:54
msgid "Fail to cleanup cache, error message has been written to the console"
msgstr "无法清理缓存, 错误信息已被写入控制台. "

#: WEIPDCRM/templates/admin/new_change_form.html:13
msgid "View on site"
msgstr "在站点上查看"

#: WEIPDCRM/templates/admin/os_version/change_form.html:10
msgid "iOS Version History"
msgstr "iOS 版本历史"

#: WEIPDCRM/templates/admin/release/change_form.html:11
#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:36
msgid "Saurik's Cydia"
msgstr "Saurik 的 Cydia"

#: WEIPDCRM/templates/admin/release/change_form.html:15
msgid "Repository Format"
msgstr "存储库格式"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:39
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:8
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:54
msgid "Upload New Package"
msgstr "上传新软件包"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:65
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:243
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:250
msgid "Debian Package (*.deb)"
msgstr "Debian 软件包 (*.deb)"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:106
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:71
msgid "Exception: "
msgstr "异常: "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:107
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:72
msgid "An error occured."
msgstr "发生了错误. "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:111
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:76
msgid "Service Unavailable."
msgstr "服务不可用. "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:119
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:84
msgid "Invalid Job."
msgstr "无效的任务. "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:139
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:104
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:149
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:114
msgid "Transfer Timeout"
msgstr "传输超时"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:186
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:151
msgid "Service Unavailable: "
msgstr "服务不可用: "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:194
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:159
msgid "Operation Completed."
msgstr "操作完成. "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:205
msgid "Only Debian Package (*.deb) is allowed."
msgstr "仅支持 Debian 软件包 (*.deb). "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:236
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:212
msgid "Drop Here!"
msgstr "拖放到此处! "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload.html:263
#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:239
msgid "Too many files."
msgstr "文件数目过多. "

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:8
#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:10
msgid "Screenshots"
msgstr "截图"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:15
#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:503 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:516
msgid "Upload Screenshots"
msgstr "上传截图"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:30
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: WEIPDCRM/templates/admin/upload_image.html:183
msgid "Unsupported file extension."
msgstr "不支持的文件扩展名. "

#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:7
#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:14
msgid "Upload Screenshot"
msgstr "上传截图"

#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_form.html:32
msgid "About Deb-Control"
msgstr "关于 Debian 控制信息"

#: WEIPDCRM/templates/admin/version/change_list.html:17
#, python-format
msgid "Add %(name)s"
msgstr "添加 %(name)s"

#: WEIPDCRM/templates/admin/version/package_title_script.html:3
#, python-format
msgid ""
"\n"
"        <h1>Package: %(filtered_by_package)s</h1>\n"
"    "
msgstr ""
"\n"
"        <h1>软件包: %(filtered_by_package)s</h1>\n"
"    "

#: WEIPDCRM/templates/error/400.html:3 WEIPDCRM/templates/error/400.html:5
msgid "Bad Request"
msgstr "错误的请求"

#: WEIPDCRM/templates/error/404.html:3 WEIPDCRM/templates/error/404.html:5
msgid "Not Found"
msgstr "找不到文件"

#: WEIPDCRM/templates/error/500.html:3 WEIPDCRM/templates/error/500.html:5
msgid "Internal Server Error"
msgstr "内部服务器错误"

#: WEIPDCRM/views/admin/help/about.py:36
msgid "About"
msgstr "关于"

#: WEIPDCRM/views/admin/help/statistics.py:65
msgid "Clean"
msgstr "清理"

#: WEIPDCRM/views/admin/release.py:43
msgid "Active release "
msgstr "活跃元数据"

#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:97
#, python-format
msgid "Version Conflict: %s"
msgstr "版本冲突: %s"

#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:272
msgid "Upload failed, Unsupported file extension."
msgstr "上传失败, 不支持的文件扩展名. "

#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:291
#, python-format
msgid ""
"Active release not set: you cannot publish your repository without an active "
"release. <a href=\"%s\">Add Release</a>"
msgstr ""
"活跃元数据未设置: 在完成设置之前, 您无法发布您的存储库. <a href=\"%s\">Add "
"Release</a>"

#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:311 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:426
msgid "No such job"
msgstr "无此任务"

#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:333 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:345
#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:374 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:448
#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:460 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:489
msgid "Upload succeed, proceeding..."
msgstr "上传成功, 处理中..."

#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:362 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:384
#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:477 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:499
msgid "Upload failed, invalid form."
msgstr "上传失败, 无效的表单. "

#: WEIPDCRM/views/admin/upload.py:388 WEIPDCRM/views/admin/upload.py:399
msgid "Upload New Packages"
msgstr "上传新软件包"
